莉法同肥豬真係天生一對！

我從來都冇諗過會出個咁嘅post
因為莉法一早已經有雷根
雷根有幾好仔相信唔洗我講
佢係甚至可以為咗大哥(桐人)
而自爆幫佢開路嘅真男人
佢打機可以夠膽隻身隱身試探情報…
吹奏雷根嘅我就唔再講了
今次主題係肥豬

莉法真係好有異性緣
識親嘅男仔都係真男人
既然佢有雷根點解我仲會講肥豬
因為肥豬又善良又冇機心
同莉法一撚樣
完全願意為人付出而受傷

…

更重要係佢哋個髮型都一撚樣

一撚樣係金色辮仔頭

…

希望佢哋可以好似史迪加咁幸福

接受唔到 豬撚屌人

比人插爆隻眼

有冇本子

幾時擺酒

不要再狙擊啦-.-

此POST高質

想睇

玩完觸手玩異種姦
好大機會出
但係武肺搞到 comike 開唔到

呢個妹妹ｇａｍｅ同現實都咁撚淫
對波已經出賣左佢既淫底，完全係肉便器

記起當日地下城牛頭人嘅同人誌，我依世都會記得

未睇過
牛頭人搞邊個？

亞馬遜姊妹

樓主你張圖整得連登個icon，下次多句野係圖入面
"連登動物台出品"

咁可能 DL 咗 / 睇過

莉法同肥豬天生一對關佢淫唔淫咩事

3神入面 的確佢最撚有用既

垃圾C奶 成撚日ON99 恐懼撚
公廁所又係 比神AC佢用用到咁撚垃圾

得你隻直葉 一路坦一路清兵 冇怕過

母豬比豬公屌
好合理

屌你老母

直G

C奶如果唔用狙，就咁用把屈機弓可唔可以屌打條撚樣？
公廁快撚 D 去死最唔想見到你
今集直葉 MVP，硬食朗基努斯槍喎你估少野

樓豬想俾人同你做忌？

你衰過肥豬，連雷根個跟班都冇本事做

出黎信和隻揪

邊幾集小直比豬搞？想skip

沒有

死臭g

高質po

樓主再狙擊直熱下場就是驅逐

夫妻相

連登侍奉部出品-.-

條肥豬出返隻game咪正常人一個
又fake鳩人咩比豬屌

一撚樣係金色辮仔頭，你的摩擦力很強，其實莉法同觸手先係真愛

加速肥豬先配

搵莉法同肥豬大隊長拍套新版家畜世界有冇得諗

話唔定家畜世界男主老豆老母係...

唔怪得隻肥豬大波唔玩平板
先天免疫

肥豬冇幾耐前先死完老婆，唔好咁對佢啦

死咗一個搵返一個都係幸福嘅結局，你睇桐人就知，雖然桐人舊菜一定好一百萬倍

肥豬用佢碌豬鳩屌爆莉法隻眼

希望巴打尊重下，唔好亂貼自己性癖出嚟

你開哩啲po又有咩資格話人

岩呀洗咩比面佢地

Code871